★點解政府唔SARS時踢走公屋富戶，反而樓價最高時踢？

d床位個個月唔同價（升），呢舖真係長瞓M記了

逼人買樓！
幫地產商

仲嫌唔夠貴，多左人爭租床位

應該SARS時做

果陣唔止60萬人出黎都似

2003踢的話，班偽富戶現在會變成真富戶

到底你有幾得閒

無業